[行動]雙十咩旗都要舉

問咗十幾個台灣朋友，當中唔少天然獨同急獨，都覺得青天白日滿地紅旗係最好，因為獨唔獨係台灣自己嘅事，唔到你外人理，對於國外「中華民國是最大公因數」，English Choi都叫自己做中華民國總統。

倒返轉頭你諗下香港，有外國人舉抽氣扇支持香港，你會唔會唔鐘意？運動員攞獎披區旗你會唔會唔鐘意？香港入面用咩旗係香港內部事務，外國舉區旗一樣無問題。

另一方面台獨係同道人，又一樣要支持，所以綠旗都係必不可少。結論就係除咗國民黨青天白日旗，其他咩旗都要舉，香港旗都可以舉埋，記唔記得香港重光嗰陣係升咩旗？好大代表性。

遠水 希望有4000和理非幫手

推

正解

真係 我問過台灣fd子 佢哋話由細到大都係對青天白日滿地紅旗敬禮 所以唔會反感

買唔到就印出嚟

慶祝台灣國慶

兩枝都要舉

熱烈慶祝辛亥革命108 週年
他朝君體也相同

紅底黃字

多謝幫推

咩旗都舉，香港重光嗰陣同時升咗英國旗同中華民國旗，象徵意義大，想舉乜就舉乜

定係咁樣好D?

咩都得

紀念雙十，點少得十八星旗

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

邊到有得買台灣旗

型

我嗰啲極難清，又搶眼，本身諗住睇下我嗰啲上唔上到新聞/連登，點知仲勁過我

總統，打低支那靠你
希望快d出核彈事情

好簡單 問下中國人唔鐘意邊支 舉果支就啱架啦
佢支支都唔鐘意咪舉晒佢

正確態度

認同要照顧台灣人感受
但用台灣旗取代中華民國國旗根本捉錯用神
諗下初心係乜

唔好紅+黃啦，太似中共

所以國旗係必須，但唔代表台灣旗有錯。

台獨係長久戰線，你點知人地到最後唔會真係獨咗？喺香港嘅角度，早日交多啲朋友係好嘅。你攞支旗出嚟根本無成本，即日落唔到面唔緊要，雪中送碳到時候人地一定會報答。

雙十節對台獨有咩意義？
喺一個慶祝中華民國節日揮反中華民國嘅旗幟，根本矛盾